- Nombreuses améliorations des écrans listes de lecture - Plusieurs listes de lectures peuvent être sélectionnées simultanément - Une liste de lecture peut être individuellement basculée en ligne ou hors ligne - Les images sont mises en cache pour être disponible en hors ligne - Hors ligne, vous pouvez écouter aléatoirement des articles parmi les listes de lecture - Et bien d'autres corrections de bugs et améliorations de l'interface utilisateur
